華為高層放話不稀罕澳紐巿場 稱澳洲還不及廣州

早前多個國家都表明抵制華為，指不會使用華為的 5G 設備和技術。未知華為是否心有不甘，還是要還擊，早前高層便指美國呼籲盟友的抵制行動，對其全球業務的影響微乎其微，又指澳洲和紐西蘭的巿場很小，還不及廣州。

德國 5G 拒完封華為

美國國務卿蓬佩奧出訪中歐，向匈牙利、斯洛伐克和波蘭等多國施壓，呼籲不要使用華為等中國電訊設備。日前，華為副董事長徐直軍發言，指責美國在組織一場有預謀的打壓，認為美方不是出於安全考慮，而是另有動機，例如擔心某些國家選擇採用華為設備，變相令美國難以取得這些國家的數據。

同時，徐直軍回應在澳紐發展遇上的問題時，直指：「澳大利亞市場還不如廣州的市場大，新西蘭市場也不如我的老家大。所以，我認為就算我們不出現在某些國家也無所謂。」

向世界開戰 之後鎖國

德國到底係到諗咩

支持全部中資塞返入中國唔好再出去

好嘢！就係你呢句
澳洲和紐西蘭可以用洗黑錢名義
封鎖戶口了！

屠得唔夠乾淨再至

做咩除左post之外 個個留言都負評

就算歐美用都唔駛驚
香港一定要用

咪嚟
好行夾唔送

澳洲政府

嬴到傻左

增加內需，又贏

唔care又咁撚多口水?

咁講真係幾型wor, 不過有型多數都要付出代價

講到咁，應該真係投降唔再搞澳紐巿場
英國又禁華為，加拿大仲未表態，有無人知道日本正式ban華為未？

其實應該真係冇咩影響，不嬲冇人用華為

日本禁左啦

媽的真假

日本政府禁左 三大電訊自動波未來都唔會買華為野

屌客

Good
希望歐洲德法好自為之

香港甚麼都不是
不稀罕埋香港得唔得

德國無希望架啦 如果而家即刻大戰一定會係支那陣形
民意係咁
最好笑歐洲自己有愛立信又唔用
瑞典:

班德膠真係唔知中國做緊乜
盲目大愛害死全世界

唔稀罕你又想去？
食屎啦 支那狗

BAN左 孫正義都轉用愛立信

淨係見唔少廣州人移民澳洲, 但冇乜見到澳洲人移民廣州

🍇

啲支那人最鍾意話係支那唔收外國人，支那係全球最難入籍嘅國家

佢地唔識分想入籍同難入籍係兩回事，北韓夠難入籍，有冇人想入入

講到大陸咁好，咁點解咁多蝗死去澳紐做移民?

某些國家選擇採用華為設備，變相令中國更易美國難以取得這些國家的數據。

D提子好酸啊

其實 華為 真係好慘
好地地賣 手機, 但中共要放D 間諜程序入去
結果搞到 華為 人見人憎, 個個國家都禁制

華為高層 心入面應該屌緊 中共老母

垃圾德狗二戰後正常人死哂了

你們還有黨哦 如果不是黨照顧你 你完蛋了
其實真係靠共產黨先有國家資源俾佢發展咁勁
如果支那自由市場 邊有咁大market畀佢？

大家都係地球村村民
何必有爭執呢

歐洲人傳統就係咁閪
自大要同美國頂立
北歐就賴理世事
德國就左膠意識形態壓抑，無視社會問題
法國就總統權力過大，高高在上但又無能
意大利/希臘嗰啲歐豬就長期俾人食晒啲產業，債務滾大都唔知死
成個歐盟結構就有問題，但啲官僚/離地撚又覺得自己歐洲好團結，地區問題冇人理

屌客係咪中國人特有服務態度？

支那人講嘢冇句真，唔來香港唔去日本講咗幾多年

應該咁講先啱
華為高層放話不稀罕歐美巿場 稱歐美還不及亞洲(印度+蝗國)

華為縮返落支那個閪窿度啦

而家德國個閪女人係東德果邊， 諗嘅野實同情共匪

好撚串

國企黎邊有影響 有冇錢搵唔係重點

芬蘭：Nokia

當德國右翼重回政壇，班左膠仲。
成個歐盟德國最大player ，德國想點就點，無限大愛，體制內的官僚與無能，歐洲重回昔日的盛世也難

又贏啦！白人與狗，不做生意

型到盡頭便是....

今年啲澳洲提子真係好酸

Nigel farage話過歐洲議會班撚屌無係私人市場打過工

佢好似話歐洲議會係歐洲過氣政治家係自己國家衰左後走去嘅集體養老中心
而現今歐洲主流政界對比起舊時就充斥住career politician, 大學只顧讀政治經濟，一畢業就去政黨做研究跟住就上位做議員，成世人都未正正經經打過份工，未傾成過一單成功嘅生意，所以做起事嚟永遠缺乏一樣野就係common sense

唔好on9啦，軍方背景一早就諗住用通訊做間諜媒介

完美表現咩叫跌咗落地揦返拃沙

香港d友又搞港獨又媚外
華為幾時先肯撤出香港
等d漢奸冇得用5g

鬼拍後尾枕

你盲架？
華為存心 搞人面識別系統
依家搞到豬面都可以識別
而唔上市公司內部主打係軍方高層要員

本身就係解決軍出錢搞

認真問

我深信香港走唔甩實用華為
咁我將來買新手機，喺香港用到5g ，去到澳紐日歐美仲用唔用到當地5g?

德國會唔會埋門一腳撻q

德國佬同支那向其他領域有合作/ 生意來往，唔想一野同佢反面，左右逢源

😂華為由 day 1 就係共產黨開嫁啦

吃不到的葡萄是酸的

自爆下一步想搵成個粵港澳大灣區自救???

上年上去廣州 個撚個都iPhone 一部中國機都未見過

習大老家

係幾撚戇鳩先講得出呢啲嘢
依家根本唔撚係一兩個國家市場嘅問題

全支國被迫用，賺夠la

技術科技唔出口 你玩乜鳩 撐都撐好啲

华为：不稀罕葡萄 這葡萄很酸

華為day one就係中共國企
同中興一鳩樣
做通訊設備先整電話
3G同4G香港幫襯唔小

隨著美國軟硬兼施，希望盟友放棄以為中資電訊商設備建立 5G 網絡後，包括英國、澳洲與日本等國家都已表態在不同層面上拒絕華為。身為歐盟老大之一的德國，卻勇敢地訂下未來的新政策，決定不絕對地排除華為 5G 設備。

德國真係

咁講嘢係咪以為攞返個尾彩好威